我想講一講尋日發生既事，我為你地自豪

尋日五點都未夠我就起身再訓返低發夢，出到去金鐘龍匯已經俾好多防暴block左，仲扔左兩粒催淚彈推到去路口，如果個個位俾狗再推，龍和就會俾狗圍，我地唯有叫人唔好再縮，架返個路障。
呢個時候，我見到今朝俾人爆頭流到成口罩血個位師兄仲包住個頭留係現場，你真係痴撚線，你真係好堅。之後就冇再見到佢，可能返左去抖，而我都唔希望佢再有事。
升旗完差唔多11點，d狗後退換左畜龍，我地以為佢地想搞咩，推前左條防線等好守d，結果佢地直接背向我地走左，我地就推條功線推到龍和龍匯尾，之後就捉到個國安偷影人。
搞左咁多野大家都攰又得個吉，我地就出去食野訓左陣準備去遊行，走個時現場仲有幾百個手足係度。
時間去到差唔轉兩點幾，一起身就睇到料話好多防暴去緊煲底圍捕d手足，我就諗多我地幾個都救唔到d咩，呢個時候民陣又未出發，於是我地就等遊行起步skip左個遊行直接cut車頭問咪手可唔可以借個咪俾我叫d人完左直接去立法會，咁當然佢梗係話唔可以引人犯法乜乜乜啦，我地就好無奈咁行到去pp前面個路口。
呢個時候奇跡出現左，好多同我相同諗法既手足係個路口叫人入去，而我就即刻幫手，當我見到真係有人唔去遮打右轉去去立法會，係呢個時候我已經開始想喊
我地一開始乜都冇，用自己把聲鳩叫，叫到聲都沙，冇聲再有手足送水俾我地飲有返把沙聲，之後有手足俾個牌我地，舉到攰就加左支棍，最後仲有人帶埋個咪幫我地叫，呢個過程完全冇組織，只係靠自發，多謝你地，咁多位同路人；咁多位和理非，你地爭取到時間俾班後生去到撐場，我以後都唔會罵你地左膠。
然後叫到差唔多七點，我地就去返煲底，見到大家已經好有組織咁做盾，又比上一次進步。九點幾班手足開始入立法會，我地係出面望，好怕堆警犬突然殺過嚟，咁入左去班手足就死硬。
之後推左成晚，警犬又話準備清場，差唔多十一點個時，我真係頂唔緊要走，就幫手傳d物資去海富，對唔住咁多位陪唔到最後
返緊去個時見到義士都係決定唔走，準備送頭承擔責任個陣我真係好想喊，你地又唔係咩政治人物，坐十鳩幾年出嚟又帶住個政治犯罪名，點解要咁犧牲自己；如果人地話你地係鬼，究竟要收幾多安家費先願意賣自己一世
之後又見到有手足衝入去挾走個幾位義士，龍和道班手足死守爭取時間俾人散，我又開始喊，齊上齊落唔係一句口號，你地真係做得到
好多謝你地，你地絕對係香港之光，先勿論依家d人點評價尋日既行動，我永遠為你地自豪
利申:睇返尋日d野頂唔順入左廁所一路喊一路打文

大家都做得好好，琴日辛苦了。

push

辛苦既係全日都係度既手足